林鄭好波 小英最新民調贏韓國瑜6.9％

高雄市長韓國瑜將代表國民黨參選2020年總統大選，正面對決總統蔡英文；根據最新民調顯示，在僅有蔡、韓2人參選的情況下，蔡英文支持度45.9％，勝過韓國瑜的39.0％，高出6.9％。

兩岸政策協會今公布「近期兩岸議題與2020總統大選投票意向」民調結果，針對2020總統大選支持度，在僅有蔡英文、韓國瑜2人參選的情況下，蔡英文的支持度45.9％，勝過韓國瑜39.0％。

而在蔡英文、韓國瑜及台北市長柯文哲3人參選的情況下，蔡的支持度36.3％，與韓的33.7％差距僅2.6％，落在誤差範圍內，柯的支持度則為22.3％。若是參選人為蔡、韓、柯及郭台銘4人，蔡33.1％、韓29.9％，支持度差距為3.2％，仍在誤差範圍內，柯支持度14.0％、郭支持度16.9％。

訪問於7月15日、16日進行，成功訪問1077位成年人，在95％信心水準下，抽樣誤差為正負2.99％。調查以台灣住宅電話為母體，並採電話號碼尾數2碼隨機方式進行。

林鄭加油！

6.9%好似幾危下

現實唔係咁

［投共？］黃毓民：蔡英文所謂聲援港人通通都係廢話！

係...維穩費一過數隨時逆轉

下次口號林鄭 啪啪啪 台獨 啪啪啪

但比起之前已經好好多
真係全靠林鄭

林鄭=沙維
蔡英文=美斯

台獨之母

唔好燈 靜靜地贏
講句 加油算

香港人撐得著，小英可以繼續打「一國一制」牌，小英連任我地就多個隊友backup

老一輩好少參與民調，個班8成都係韓粉，6.9%唔算穩

仲要睇返話其實40歲下投票率好似係低過40歲以上

香港台灣大和解
一齊作戰！

加油

唔好輸啊
台灣一定要守住